叫春鳥又開始叫春啦

屌 而家先2月頭喳
叫春鳥大地回春開始叫春
好撚嘈啊屌

佢地叫完春有得扑嘢
我...